人口老化(過多) 係所有已發展國家解決唔到既大問題.

人口老化(過多)呢個問題其實係史無前例. 唔講太遠, 過去幾百年既人類歷史, 總會出現不同令人口減少既原因, 人為既有戰爭, 所以先有50 年代既嬰兒潮. 而瘟疫更係可以令人口大幅減少一半以上. 所以過去幾百年係唔會聽到有人口過多呢個問題. 反而會係人口不足去發展一個地方既經濟活動. 如16 世紀, 英國法國係美洲既殖地, 就出現唔夠人去開發既問題. 法國更運送一批女性去 St. Louisiana 希望果邊可以生多D 後代, 以增加當地既人口.
自1945 年後至今, 所有發展國家無再出現如二戰般投入大量人力既戰爭, 所以過去70 年出現前所未見既人口增長穩定期. 到今日已經係一個大家唔知點解決既問題.
唔知未來呢十年八年, 各國(包括香港) 會有咩辦法去解法呢個問題呢?

搵多d陳浩明做巴士司機

罰陳浩明每日扑狒狒配種
增加低層勞動人口